四千蚊以經派入注入銀行戶口

好野出糧啦

無圖你話入5千都得啦

要圖有幾難